國際文宣力量絕對不能夠小看

今日同比利時來的客戶開會，講到香港反送中運動，佢話睇到香港警察嘅種種暴力行為，令人非常驚訝。

作為香港人，我非常感謝一個遙遠嘅地方既人都會關心我哋香港嘅情況。 第一次感覺到國際文宣力量原來如此強大。

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

推

中共派人係youtube, fb, twitter既國際愚論係香港文宣既不足，香港人太focus係香港文宣戰上。

只係估唔到原來比利時咁遠嘅地方都會睇到香港嘅情況

嗰一刻真係好感動

twitter要人，裝左未阿各位

從來都覺得香港冇乜可依靠

國際關注係最大武器

rt